好想戒煙 有咩方法

中學個時有游泳隊，宜加游500米已經無氣，追緊果個女仔又唔鐘意人食煙，但係一戒就無晒精神

食埋支先啦唔好講咁多🚬🚬🚬

巴打你個頭

唔好食

戒煙貼 加唔好帶煙係身
捱到二個星期就戒到

有想戒煙呢個心已經係第一步
keep住試 運動分散注意力又好 搵人監督住自己仲好
巴打加油

睇過你既介煙post

戒成點呀巴打 潛咗咁耐

戒左啦 之前都係因為唔開心先想食 宜家心情好就唔想食

我戒左十個月
身體機能強好多
性格脾氣又好好多